One Night Stand

同個朋友ONS咗，奪去咗佢嘅第一次，我應唔應該當冇事發生過?

利申: 唔係hehe

想知過程

射左幾多次?

淨係俾個頭同尾
中間發生咩事就咁斬走佢
你想聽啲咩？
飲醉酒搞人
仲要搞朋友
仲要係第一次

一定係咁